<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Регион Аннапурна on Ваш гид в Непале</title>
    <link>/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B3%D0%B8%D0%BE%D0%BD-%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D0%B0%D0%BF%D1%83%D1%80%D0%BD%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Регион Аннапурна on Ваш гид в Непале</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B3%D0%B8%D0%BE%D0%BD-%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D0%B0%D0%BF%D1%83%D1%80%D0%BD%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Вокруг Манаслу</title>
      <link>/tours/manaslu-circuit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tours/manaslu-circuit/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Землей снежного леопарда</title>
      <link>/tours/dhaulagiri-circuit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tours/dhaulagiri-circuit/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Удаленные регионы Наар и Пху</title>
      <link>/tours/pho-naar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tours/pho-naar/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Стоит ли идти перевалы Пху и Наар?</title>
      <link>/blog/phu-naar-passes/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/phu-naar-passes/</guid>
      <description>Альтернативная тропа проходит через одноименные перевалы Пху и Наар. Хотя непальские энтузиасты из ACAP (Проект по сохранению природы Аннапурны/Annapurna Conservation Area Project) и ассоциации трекинговых агентств прилагают усилия для популяризации маршрута, однако перевалы и тем более тропа до сих пор наносится не на все карты.
Даже когда есть карта, тропа местами теряется, существует ряд нюансов с организацией ночевок и доступности воды. Местные жители через перевалы Наар и Пху не ходят, ибо хозяйственной ценности он не представляет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Треккинг вокруг Манаслу как альтернатива вокруг Аннапурны</title>
      <link>/blog/manaslu_circuit_vs_annapurna_circuit/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2014 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/manaslu_circuit_vs_annapurna_circuit/</guid>
      <description>Треккинг вокруг Аннапурны В течение долгого времени треккинг вокруг Аннапурны возглавлял списки обязательных к прохождению маршрутов многих опытных путешественников. И на то имелись веские основания:
 один из самых красивых горных маршрутов Непала, проходится за период от двух до трех недель, начинается с небольшой высоты, 800 метров и плавно поднимается до 5416 метров в своей высшей точке, перевале Торонг Ла ( Thorong La). Затем, снова понижается.  Существенный перепад по высоте делает его одним из самых разнообразных горных треккингов в мире.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Треккинг вокруг Дхаулагири</title>
      <link>/blog/around-dhaulagiri/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2013 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/around-dhaulagiri/</guid>
      <description>Соседями региона, окружающего массив Аннапурны (Annapurna Himal) являются не менее известные и интересные территории, прилегающие к массивам других восьмитысячников: регион Манаслу (Manaslu Himal) - на востоке и регион Дхаулагири (Dhaulagiri Himal) - на западе.
Во многом, эти регионы ярче и эффектней, своей звездной соседки, но более труднодоступны и в меньшей степени освоены.
И если территория Манаслу в наши дни обретает популярность и обрастает инфраструктурой, то регион Дхаулагири, сокрытый в безлюдной тиши Гималаев, до сих пор производит впечатление затерянного мира.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>