<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Гималайский истории on Ваш гид в Непале</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content in Гималайский истории on Ваш гид в Непале</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Стоит ли идти перевалы Пху и Наар?</title>
      <link>/blog/phu-naar-passes/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/phu-naar-passes/</guid>
      <description>Альтернативная тропа проходит через одноименные перевалы Пху и Наар. Хотя непальские энтузиасты из ACAP (Проект по сохранению природы Аннапурны/Annapurna Conservation Area Project) и ассоциации трекинговых агентств прилагают усилия для популяризации маршрута, однако перевалы и тем более тропа до сих пор наносится не на все карты.
Даже когда есть карта, тропа местами теряется, существует ряд нюансов с организацией ночевок и доступности воды. Местные жители через перевалы Наар и Пху не ходят, ибо хозяйственной ценности он не представляет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сейсмическая активность в Непале после замлетрясения</title>
      <link>/blog/seismonepal/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 09:58:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/seismonepal/</guid>
      <description>Катманду: Национальный сейсмологический центр (National Seismological Centre (NSC)) сегодня зафиксировал землетрясение силой 4,6 балла. Это афтершок после землетрясения 2015 года в районе Далкха (Dolakha) региона Горка (Gorkha), в Долахе. Афтершок был записан в 10:51 утра с его эпицентром вокруг Шьямы (Shyama), недалеко от Джири (Jiri). Ранее, 27 февраля в том же месте был зафиксирован афтершок размером 4,3 по шкале Рихтера. По данным сейсмологического центра, всего, после землетрясения в Горкхе было зарегистрировано 491 афтершока, измеряющее выше 4 по шкале Рихтера.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Перевал Ампху-Лапча</title>
      <link>/blog/amphu-lapcha/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/amphu-lapcha/</guid>
      <description>Практически каждый сезон по нескольку раз рассказываю как проходить перевал Ампху Лапча со стороны Чукунга (Айленд Пика). И со временем, количество желающих только множится и эта тема становится все более актуальна. Дошли наконец то руки написать памятку.
Название перевала Варианты произношения и написания названия преревала:
 Ампху Лабса
 Амбху Лабста
 Ампху Лапча
 Амбху Лапче
  и другие созвучные производные
Общие сведения Через перевал Амбху Лабста с южной стороны туристы обычно идут на пик Мера или на перевал Вест кул.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как оформить приглашение для визита непальца в Россию</title>
      <link>/blog/nepali-guest-private-visa/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/nepali-guest-private-visa/</guid>
      <description>Гостевая виза Алгоритм оформления по шагам:
 Заполнить в иммиграционном офисе по месту жительства, заполнить форму приглашения подробности на сайте посольства России в Непале.
 Получить готовое приглашение в иммиграционном офисе.
 Оригинал приглашения отослать гражданину Непала.
 Непалец сдает документы в Российское посольство в Катманду.
 Получает визу.
  подробнее:
Тот, кто приглашает, должен пойти в местный иммиграционный пункт по месту жительства, заполнить форму на оформление приглашения для иностранца, указав при этом сроки поездки (для частного визита дают максимум 90дней, сингл или дабл - даты визы потом будут от и до как в приглашении).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Использование квадрокоптеров в Непале</title>
      <link>/blog/drone-in-everest/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/drone-in-everest/</guid>
      <description>В горах, для запуска дрона, требуется разрешение от министерства авиации. Если поймают солдаты или полиция, могут отобрать коптер и, чтобы забрать его нужно заплатить штраф и оформить разрешение.
Перед взлетом в Лукле или Намче или еще где то, в тех краях, следует связываться с диспетчерской аэропорта Луклы, чтобы согласовать полет, так как в горах много вертолетов и самолетов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Катманду — Бесисахар — Писанг</title>
      <link>/blog/kathmandu-besissahar-pisang/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2016 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/kathmandu-besissahar-pisang/</guid>
      <description>Свежие цифры для ориентира и немного лирики.
Ехал на местном транспорте в Писанг. Вышел из отеля в 6:10 на прямой автобус до Бесисахар. На 7 мест не было. Выехал в 8. К 18:00 прибыл в Бесисахар. Стоимость билета — 450 рупий.
На следующий день сел в грузовой джип до Чаме. Просили 2500 рупий, но затем переселили из кабины в кузов с дисконтом. Договорились за 1500. Водитель сказал, что выходим в 10, но стронулись только в 12.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Треккинг вокруг Манаслу как альтернатива вокруг Аннапурны</title>
      <link>/blog/manaslu_circuit_vs_annapurna_circuit/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2014 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/manaslu_circuit_vs_annapurna_circuit/</guid>
      <description>Треккинг вокруг Аннапурны В течение долгого времени треккинг вокруг Аннапурны возглавлял списки обязательных к прохождению маршрутов многих опытных путешественников. И на то имелись веские основания:
 один из самых красивых горных маршрутов Непала, проходится за период от двух до трех недель, начинается с небольшой высоты, 800 метров и плавно поднимается до 5416 метров в своей высшей точке, перевале Торонг Ла ( Thorong La). Затем, снова понижается.  Существенный перепад по высоте делает его одним из самых разнообразных горных треккингов в мире.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Треккинг вокруг Дхаулагири</title>
      <link>/blog/around-dhaulagiri/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2013 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/around-dhaulagiri/</guid>
      <description>Соседями региона, окружающего массив Аннапурны (Annapurna Himal) являются не менее известные и интересные территории, прилегающие к массивам других восьмитысячников: регион Манаслу (Manaslu Himal) - на востоке и регион Дхаулагири (Dhaulagiri Himal) - на западе.
Во многом, эти регионы ярче и эффектней, своей звездной соседки, но более труднодоступны и в меньшей степени освоены.
И если территория Манаслу в наши дни обретает популярность и обрастает инфраструктурой, то регион Дхаулагири, сокрытый в безлюдной тиши Гималаев, до сих пор производит впечатление затерянного мира.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>