<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Регион Макалу on Ваш гид в Непале</title>
    <link>/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B3%D0%B8%D0%BE%D0%BD-%D0%BC%D0%B0%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D1%83/</link>
    <description>Recent content in Регион Макалу on Ваш гид в Непале</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B3%D0%B8%D0%BE%D0%BD-%D0%BC%D0%B0%D0%BA%D0%B0%D0%BB%D1%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Восхождение на пик Мера - 6,476м.</title>
      <link>/tours/mera-peak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tours/mera-peak/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сплав по реке Сун Коси</title>
      <link>/tours/sun-kosi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tours/sun-kosi/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Перевал Ампху-Лапча</title>
      <link>/blog/amphu-lapcha/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/amphu-lapcha/</guid>
      <description>Практически каждый сезон по нескольку раз рассказываю как проходить перевал Ампху Лапча со стороны Чукунга (Айленд Пика). И со временем, количество желающих только множится и эта тема становится все более актуальна. Дошли наконец то руки написать памятку.
Название перевала Варианты произношения и написания названия преревала:
 Ампху Лабса
 Амбху Лабста
 Ампху Лапча
 Амбху Лапче
  и другие созвучные производные
Общие сведения Через перевал Амбху Лабста с южной стороны туристы обычно идут на пик Мера или на перевал Вест кул.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Треккинг вокруг Манаслу как альтернатива вокруг Аннапурны</title>
      <link>/blog/manaslu_circuit_vs_annapurna_circuit/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2014 15:04:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/manaslu_circuit_vs_annapurna_circuit/</guid>
      <description>Треккинг вокруг Аннапурны В течение долгого времени треккинг вокруг Аннапурны возглавлял списки обязательных к прохождению маршрутов многих опытных путешественников. И на то имелись веские основания:
 один из самых красивых горных маршрутов Непала, проходится за период от двух до трех недель, начинается с небольшой высоты, 800 метров и плавно поднимается до 5416 метров в своей высшей точке, перевале Торонг Ла ( Thorong La). Затем, снова понижается.  Существенный перепад по высоте делает его одним из самых разнообразных горных треккингов в мире.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>